其實大家用咩揾黃店？

有啲app有時唔係好用到，新時代又好似唔齊……

和你eat

就係唔係好掂。。
例如新蒲崗有間面包店，
但佢又冇show到……

咁你報料報上去嘛

和你eat

不過最近見到好多似黃都冇show喺個app 度
所以是但食算
見到似黃咪食

google map內置
開gps就見到隔離有咩食

和你eat + 最新既 和你pay
一齊用唔錯架，互補不足

同區睇區選貼建制果d一定
係藍囉

Wolipay
和你pay
有埋非餐飲店

一、有明確類型
上OpenRice/google搵幾間店
再逐個店 去晒咁多黃店apps度search
通常都冇結果 就search埋間店facebook睇有冇人鬧
同埋google xxx黃藍

二、食咩都得
開黃店apps是但search

自己區既話我用腦

大家覺得whatsgap同和你eat用上手各有咩優缺點

淨係用緊WhatsGap

最鍾意黃藍Google map，一開gps就見到附近有咩
和你eat都幾好用，有得link去openrice睇menu
WhatsGap就主要拎嚟睇非餐廳黃店
Wolipay仲摸索緊

享樂?個間咁好生意駛乜報

好少出街同埋特登去搵 屋企公司附近嘅餐廳幾乎記得曬黃藍

我個黃藍googlemap今日唔知咩事彈咗個popup出嚟話我唔知咩冇權限定點樣然後就自動幫我clear咗